各區手足 夜晚千祈唔好開定水泥 封路

班狗夜晚成日都唔出動
呢個時間就係建牆既好時機
千祈唔好咁做
到左早上就仆街啦
都唔知可以點清

同埋唔好打用工具打爆塊地

咁樣會好難汁手尾嫁

習曱甴

習曱甴

啲水泥廢老點搬

唔好咁樣搞紅隧呀！